基本上見到肌肉型 示威者, 90%都係差佬....

班後生仔根本係弱不禁風

學生邊有可能操肌肉操到咁

哦 關你撚事

捉你老母鬼

起底，民意風向撚，上一頁
不推文回覆

屌你啦 on9 logic

on9

On9 logic
有經常發夢嘅朋友係大隻gym 撚

612見過一堆大隻仔gym撚 但喺度派水

捉錯一個同路人都嫌多

我間中都去前線負責開遮

利伸做開 gym 嘅和理非

咪撚推
自己起樓豬底睇下

基本上開得呢D post , 90%都係on9仔3毛

同我一樣

一定學生先出黎咩

On9，你有冇上過前線？

你都ON9，我6舊腹肌唔通發夢個陣要show出黎？

不捉鬼

唔好推 由佢沉

天氣開始轉涼可以唔洗開冷氣喇

樓主都可以做運動成為肌肉型示威者幫手私了無須出提子post

消防，健教

之前先話全民健身
好啦操到大大隻又要俾你話係鬼
痴撚線

推

咁我係咪唔應該出黎啊 你痴撚線？

基本上見到捉鬼100%係五毛

大學生唔得閒操咩你覺得？

on9，一定唔係9成，你無證據又亂鳩咁up

屌，做占得罪你咩

On9捉鬼論

屌你就係呢啲logic
我上次真係以為我係便衣
唯有即刻show張學生證出黎澄清番
警察唔一定大隻 大隻唔一定係警察架on9

收皮啦蠢撚

讀曬書未？小朋友

標籤陷阱

被人以為*

呢件好想奶

你自己孱就孱啦
利申:孱

係咪唔受地盤佬玩？屌你老母冇書讀一早出泥地盤做野。然後你條柒頭鳩up九成都係警察。咁我出泥把撚，一見我就話九成係狗啦。我洗撚出泥？

屌你老母，亂撚咁講

不堆文回覆呀咁多位

捉鬼分化post注意

乜又係你
五毛樓主
屌你都晒氣 負評 block
上一頁

咁都可以上熱門
善用不推文得唔得

食屎啦

大隻=差佬
示威者=大隻

所以差佬=示威者

班護鬼撚淨係叫唔好捉鬼
問佢點防又答唔撚到
次次有鬼俾人捉幾件好撚過癮？
一班撚樣

你知唔知依家幾多後生做gym

你都戇鳩，淨係得後生仔咩

好正

不推文不推文

點解要追擊gym撚

我朋友第一次參與和平集會 佢一見到催淚就嚇到番屋企
佢185以上 救生員 勁大隻黑實 係戴眼鏡柒左d

你去前線搬三個月鐵馬 好快大隻

on9 大撚把勇武仔都大大舊

咁大隻仔唔好再出喇

你自己唔撚做gym 成支柴咁樣
就唔好套入埋人地身上啦

100% 肯定都唔捉鬼
靜雞雞鶳

大把中學生好撚大隻啦
自己廢炸下話

咩邏輯？

應該多D鼓勵大隻手足出嚟

Between，多圖唔該，想奶

又帶風向捉鬼，由內部瓦解抗爭

你都on撚鳩 咁瘦削既差佬就係無間道呀

一撚定係學生先可以上前線

又係你條撚樣
btw樓上班仆街係咪唔撚識不推文?

其實做地盤係唔會大隻
Btw, 樓主on9

屌你 畢左業唔可以示威？
你估全部係學生

你捉錯果班唔講？
比你屈好撚過癮？
即係你覺得用有冇肌肉去區分鬼係好撚適合？
收皮啦智障

屌你樓主係撚咁出垃圾po

前線鬼都唔會割

你食屎喇樓狗

on9
邊個話示威得學生
呢家咩年齡層都有

我屌你老母.....你分化做乜撚

問你點撚防呀鳩UP
俾人屈同手足揸揸手
定俾黑警拉去坐十年
點撚揀呀
權衡利弊都唔撚識就返屋企含撚啦

分化
之前蘋果就訪問有好多大隻仔都有出

樓主唔出去撚知咩

無腦

dllm sp la

你係咪on撚9架傻西
你話要防 反而叫我陪你癲？
提埋啲19意見
仲同我講冤枉係正常？
捉你老母咩 一句講哂救人好過你9捉
醒撚啲啦傻系
係呀你老母幫我含緊呀仆街

你覺得用有冇肌肉去區分鬼係好撚適合既話你都智撚障
屌緊你老母呀我 on9仔

on9 logic
起底
不推文

嘩好撚威呀
軒尼詩道救咗人未？
維園救咗人未？
未呀屌你老母，收皮啦

淨係10% 係真大隻示威者

我都係提供下方法, 等大家見到肌肉型可以提高下警覺啫

所以冤枉人係合理架？你on9架傻西

冷氣軍師就一定係排骨仔

之前識咗個其他紀律部隊嘅都咁大隻

9 UP

分化撚 不推文回覆

原來係有深層意思

屌你我特登操左成個暑假增左十五磅
你同我講呢啲

1. 中學生都會操啦，莫講大專大把時間做運動
2. 現場得學生咩弱智仔

勁多手足都又靚仔又大隻

好多大隻手兄扶人過馬路

POSSIBLE 分辨鬼既方法:
見到特別大隻, 就埋去禮貌提出搜袋, 將呢條NORM 普及化, 可以減低出現鬼既機會

即使差佬第時安排啲瘦弱狗, 到時佢制服你, 你都打得嬴佢先

好多黨鐵站有popo,兄弟返屋企前一定要掉晒gear 換晒衫。小心比人跟蹤。

樓主暴露咗自己原來哩三個月嚟都係free rider, 無出過力

咪撚捉鬼

啱啱蘋果live有個大隻黑衫手足
係咪又係狗呀

屌見親啲狗唔係肥肚腩就係啊叔，一係就又豬又7
咪stereotype啦

屌你老母啦樓主

呢個邏輯係攞黎confuse長輩用，唔係攞黎捉鬼架

你咪on9啦
分化撚

班差佬好瘦
不過著哂裝咪大大份包厚哂
你睇便衣制服個班 成班都好孱

中佬有肚腩又點

818個日見到好多高大靚仔手足手瓜起哂輾扶人過石膊

根本就係 , 但係有好多人唔相信

如果班大隻手足俾你篤我真係屌柒你

On9

完全無關係

做乜屈我

屌你老母長髮就係女人？
自己小心囉，邊捉撚到咁多，之前又話gym撚唔出，出又俾你地話鬼

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

大家試下

你係差佬白衫, 你搵人做卧底, 你都會搵啲好打啲既先入敵陣
所以我呢個假設好合理

唔通安排個瘦或者極肥走唔郁既入去做鬼咩, 唔驚黃左俾人打死?